喂！

係你啦 HIII

hi

HI

？

我唔想返學

叫人幫你剔名

佢哋都話唔返

咁你仲有咩理由番...

工具人。。。幫佢哋剔名

犧牲自己

喂喂喂喂喂喂

LALLAALAAAAAAAAAAAAAAAAAA

女人真係雞黎
一男一女仲要喺屋企飲酒
屌你老母~~~~~~~~~~~~~~~`

唔開心

帽事既

[quote]女人真係雞黎
一男一女仲要喺屋企飲酒
屌你老母~~~~~~~~~~~~~~~[/quote]OHOHHOOHOHOHOHHHOHOHOHOHOH

Y

好煩

煩咩

搵工搵錢 自己隻兔 感情 屋企

好撚驚

喂你老木
冇禮貌

我屌
知錯

唔愛你了